點解要屌前線裝修？已經呼籲咗擺食擺買禁錢幾個月啦

已經呼籲咗好耐，叫大家唔好食吉野家，結果呢？好多區晚市仲係滿座，仲要係有不少後生仔。

前線有無屌你地和理非無做擺食擺買？有無屌文宣不力。對抗極權，我哋文宣，勇武，和理缺不割蓆。

想前線停止裝修，麻煩大家”的”起心肝，擺買擺食無良藍店，做好文宣。如果杯葛有成效，前線就唔洗裝修。

唯一要屌前線就係: 你哋做野唔該包實哂，一個口罩係無撚用㗎，唔好再露樣啦，好多鏡頭同cctv㗎，無嘢遮樣，麻煩你忍忍手。

叫翻班冷氣軍師兄弟爬山

人哋外國記者都叫我哋唔好屌前線啊

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

核爆都唔割 成班係到帶風向